https://web.archive.org/web/20020619170805/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=280

### [5600] ゆうちゃん	2002.02.09 SAT 04:29:01　
	
こんばんは～。３時まで起きてた旦那に、寝てたのじゃまされて眠れなくなってしまった・・。もう、もっと家が広かったら別の部屋で寝たいよ。冴羽アパートに住ませてもらおうかな・・？アパートの設計図、私もぴんとこないです。いつか、単行本と照らし合わせながら読もうと思ってるんですが、まだやってません。
そんなわけで（どんな？）ここにきてしまいました。

5590ニャンスキさま。はじめまして。
どのシーンもラブシーンに見える・・。本当ですね。私も１０代の頃は気づきませんでしたが、二人の表情や、北条先生お得意の目のアップ。すごい伝わってきますね。
あと、裸体シーンはいらない、にも賛成です。
5594kinshiさまの「りょうしか見てない」オールヌード、にも賛成です。
では、失礼します。

### [5599] 良子	2002.02.09 SAT 04:08:11　
	
北条司さん、皆さん、はじめまして。
学部試験中ですが無性にシティーハンターが読みたくなり、コミックスは実家にあるので書店に文庫版を買いに走りました。そうしたら平積みでシティーハンターの続編らしきものがっ！（本当は続編ではない、ということなのですね。）衝撃を受けて即買い、読んでさらに衝撃を受け、感動で涙が止まりませんでした。こ、こんな時間まで・・・。情報遅くてすみませんです。でもびっくりしました。
続編はだいぶ設定を変えるようなことをかつて北条司さんが仰っていたので、二人の娘でもでてくるのかなーとハッピーな予想してましたが、今週の雑誌でかろうじて娘っていう部分のみかすりましたようです。
きっとまだ「a.h」の存在を知らない「c.h」ファンまだまだいるのでは・・・。（私だけ？）
今後の展開を楽しみに待っています。
BBSでの貴重な情報の数々も楽しみにさせていただきます。
とりあえず勉強します。それでは、再見。

### [5598] あひる	2002.02.09 SAT 01:29:49　
	
みなさん貴重なご意見ありがとうございました。今買ってきました。商品が届くのが翌日から3日なので楽しみに待ってます。
読後の感想を必ず書きます。

明日、遅れ馳せながらハリーポッターを見に行く予定です。
もう遅いのでおやすみなさい。

### [5597] スコン	2002.02.09 SAT 01:02:36　
	
＞5595zeromusuさん
AH連載の初期の頃は私も美樹ちゃんはどうしたんだ、なぜ
出てこない？と思いましたが、パラレルのこの世界では
どうもいなそうです。（泣）
私はCH世界の女性キャラは美樹ちゃんが１番だったので、
残念です。
冴子さんはあんまり素晴らし過ぎて恐れ多いので、
崇拝する気持ちですが。
美樹ちゃんが出てくれると嬉しいですがね。
AHではCHの有名キャラが出ないかわり、こちらでの新キャラ
が今後用意されているのでしょう。（と思う）

皆さんが語られているように、私もAH作品に裸体シーンは
必要ないと思います。たま～にはいいと思いますが、
大体青年雑誌で裸体シーンが多いのは売れない作家が安易に
振舞う事が多いけど、北条先生はそんなものはなくても
充分やっていけます。

### [5596] sweeper(レスオンリー)	2002.02.09 SAT 00:56:37　
	
こんばんは。初カキコの方々が増えてきて嬉しいです。

[レス]
＞無言のパンダ様。[５５５５][５５６９]
ゾロ目ゲットおめでとうございます！それから、弟の誕生日レスもありがとうございます。誕生日プレゼントにはタオルをあげました。本当は自分で持っていきたかったのですがバイトだったので母が下宿へ行く日に頼んで持って行ってもらいました。うちの弟は今通っている大学の都合で神奈川の方へ下宿しているので、休みが長く続くときぐらいしか帰ってきませんが、元気でやっているようです。誕生日は私の歌つきの「お誕生日おめでとう」の電話をしました。でも時々電話すると、面倒くさがられますが・・・。

＞琴梨様。[５５６１]
TMNの歌は琴梨様のおっしゃる通り、都会や夜空、SFっぽい歌がけっこうありますよね。「１９７４」や「WILD　HEAVEN」、「CONFFESION」なんかもそんな気がします。

＞K.H様。[５５６４]
「♪壊＠る壊＠＠てゆく幼＠時代(とき)の魔法＠～」

レスありがとうございます。最近バイト帰りに「カリビアーナ・ハイ」か「イパネマ'８４」「クリストファー」を口ずさんでいる今日この頃です。でも「カリビアーナ・ハイ」なぜか１番と２番がごちゃまぜになってしまいます・・・。３色シリーズは現在手元にあるのは「BLACK」だけなんですよ。はやく「BLUE」「RED」聴きたいです・・・。さて、「クリストファー」個人的には好きなんですが、「♪古い冷蔵庫＠開＠ると～」の部分。本当にあったら怖いです・・・。「♪セピアの～」は私は「セピア色の写真か何かの切りぬき」かなとも思ったのですが・・・。でも、冷蔵庫の中に写真なんて貼らないしなぁ。でも「♪は＠＠て愛したあの人はタ＠タ＠＠ク号で沈ん＠きり～」の部分は聴くたびに切ないです。ちなみに「１/２の助走」は昔はじめて好きになった人のことを思い出します。中学の時だったんですけども。時効ということで。（爆）それから、「エディプス・コンプレックス」の話。BJに出てませんでしたか？確かタイトルは「小さな悪魔」だったと思います。ピノコがからしを食べさせて睡眠薬で眠ってしまったBJを起こすシーンには笑ってしまいました。

「なぁんて素晴らしい環境なんだここは！りょうちゃんたら引っ越してきちゃおうかしらん・・・♪(すいません。この後は自粛させていただきます・・・。)」

＞*rose*様。[５５７３]
レスありがとうございます。ところで「RR」は「RAINBOW　RAINBOW」の略ですよね？リボルバーの後は「♪か＠えて僕は～君＠打ち砕く～」ですね！最近よく聴くのが、「BLACK」と「RAINBOW　RAINBOW」でまだ３枚しかアルバムがないというのもありますが・・・。「クリストファー」ははじめて聴いて好きになりました。ちなみにカラオケ時にTMNのアルバムは役立ってます。「よし!次はこれだっ！」みたいに。(笑)

＞睦月様。[５５８０]
はじめまして。着メロのことですが、私が利用している着メロサイトには「STILL　LOVE　HER～失われた風景～」があります。(iモード専用サイトです。)「iMenu」→「メニューリスト」→「着信メロディ/カラオケ」→「ポケメロJOYSOUND」です。(アクセスのし方はN２１０iの場合です。)登録すればDLできますよ。「STILL　LOVE　HER」は「アニメ」か「ワード検索」(こっちの方がすぐ見つかると思います。)で見つかります。(わかりづらかったらごめんなさい・・・。)

レスのみになりますが失礼します。それではこれにて。

### [5595] zeromusu	2002.02.09 SAT 00:24:00　
	
初すれをたてますが。
久々にＣＨを全巻読み直し、次にＡＨをよんだところ・・・・
なにかたりない・・？なにかと思ってみてみれば・・・！
ああ！なんと美樹さんがいない！
最初にＡＨを見たとき海坊主って一人で店やってたっけ？と思ったのはそうか！美樹さんがいなかったからなのかぁ。
美樹さんすいません。あなたを完全に忘れていたぼくを許してください・・・。

### [5594] kinshi	2002.02.08 FRI 23:26:29　
	
こんばんは　

＞５５８９まろ様へ
５５５５のゾロ目ゲットは、私ではなく、　無言のパンダ様　です。
あらためて　おめでとうを申しあげましょう。
　　　　おめでとさん！！＼＾０＾／　　　ｂｙリョウ


あの～　香に服着てほしいのは　わたしも同感です　でも今更何ですが、
リョウも見ていない・・・というより、リョウしか　知らない・・・
と言うのでは　いかがなもんでしょうか？　香２８歳ですよ・・
あっ　すみません　おばたりあん根性出してしまいました　カナ？
　イメージこわしたら　ごめんなさい。
では、また。

### [5593] 三毛猫	2002.02.08 FRI 23:25:03　
	
木更津キャッツアイ見たよ～♪
今週はバッチリと北条ワールドの本棚＆バンチが映ってましたね。
けど、あれだけの本をどうやって集めたんでしょうね？
愛蔵版もきれいに揃ってますし。
自分が苦労して集めていたことを考えると羨ましい～！！

TMの「GIFT FOR FANKS」どうにかゲット出来そうです。
ネットで注文したら、在庫あったみたいです。
けど、不在だったので受け取れませんでした。
早く聴きた～い！！

### [5592] 葵	2002.02.08 FRI 21:26:44　
	
　前回もひっかかったことなのに、今回もまたひっかかってしまった☆ＢＳの｢アニメ劇場」の欄に「りょう」の文字が…！嬉々としてよく見たら、「ふか○りょう」だった…。（泣）くそぉ～！紛らわしい名前、出すんじゃねぇやいっ！（恥）

＞あひるさま「５５７９］
　「ＣＨパーフェクトブック」は、ゆうちゃんさま［５５８５］がご紹介下さったような内容です。私も買い逃してたんですが、ココで皆様が「イイよ～」としきりにお勧めくださったので買いました。よかったですよ～♪お買いになる事をオススメします。リョウちゃんファンなら損はナシですよ！（笑）ＣＨは私にとっても大事な青春の１ページです。（ク･･･クサッ…☆）

＞ニャンスキさま［５５９０］
　「どのページもラブシーンに見えてきそう」…納得です。リョウちゃんと香ちゃんはケンカしてても、ラブラブでしたからね。（笑）今後ニャンスキさまが香瑩を心から応援できますように…。（あ！香に服着て欲しいってのは、私も賛成です。だってリョウですら見てない香ちゃんのオールヌードは…やはりマズイっしょ？）


### [5591] おっさん(岐阜県：眠い～て～！）	2002.02.08 FRI 21:26:40　
	
毎度、今日展示会でしたが出発時間が早かった（７：３０）もんで眠いです。名古屋の渋滞を考えるとこれくらいで出ないとヤバかったので、ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
レスっす。
ニャンスキ様（５５９０）、初めましておっさんと申します。ここに来る人皆そうだと思いますよ。私も途中からＡＨを見始めましたが、香がいないんだって思ってましたからね。こういう話なんだと今は思ってます。今でもたまにですがＪＣを読み返したりすることもあるんで・・・。こんな事書いてしまってすんません。
まろはん（５５８９）、おいっす～！！いたねいたね～（ラジ○ンリミテッド風。知ってる人は知ってる）やっぱ思ってたんっすね。blak glasses様にはめっちゃ悪いんですが（すんませんしっかりとＦＣを読んでなかった。すんませんＴ－Ｔ）雅彦の性格はしっかりと覚えてないですが、雰囲気だけで判断してしまったんですんません。
今から、今日行った展示会のまとめを自分なりに作るんで今日はこの辺で・・・？？？？？？

### [5590] ニャンスキ	2002.02.08 FRI 20:32:16　
	
北条先生、皆さん、初めまして。
いつも楽しく掲示板拝見させて頂いてます。

昨日、ローソンで売ってたＣＨの
「がんばれ香ちゃん編」「海坊主にゾッコン編」を
買って読んでいるうちに、ずいぶん香さんが懐かしく
思えてしまいました。
今ではＡＨも香瑩も大好きだし、毎週楽しみにしてるけど
やっぱり…読み返すとあんな彼女がもういないなんて…
と、ぼう然としてしまいました。
まだ信じられない時があるんです。（今頃御免なさい）
意識は生きているとか…パラレルとか…はあるけど
物語りで見せられたものはそれが本当だし、
リョウと香の絆は大切すぎて言葉では言えないけど、
いろんな理屈を越えてあの二人には生きて添い遂げて？
ほしかった…ああ、やっぱり上手く言えない。けど
色々しみじみと昨日から切ない気持ちです。
よく眠れなかった…今頃変ですね。でも何か悲しくて。
ウウ…

ＣＨに夢中になったのは十代の頃で、ラブシーンや
好きだとか愛してるといったはっきりした
ものがなかったから若い私には少しもの足りなかったけど
今読むとなんかすごいですね。
もうどのページもラブシーンに見えてきそうな位、
リョウや香の目線や表情から伝わってきます。
北条先生の漫画って何回読んでも飽きないし、
読むたびに新しく何かを発見するからホントすごいですね。
ＡＨで香が死んだ設定になったのも、北条先生って
ホントにプロなんだなぁと思いました。
…ちょっと切なくてやり切れない思いですが
でも面白いので、ＡＨ、これからが楽しみです。
香瑩すんごく可愛いし
香さんにももっともっと沢山逢いたいです。
（でもなるべく服を着ていてほしい…）
心中複雑ですがこれからも見守ってゆきます…。

### [5589] まろ（神奈川県：レスっす！）	2002.02.08 FRI 18:11:02　
	
おい～っす！

最近、ごっつ新入りサンが増えましたな(笑)
暴走カキコのまろ、言います。以後よろしゅう。

さて、レスっす！

[５７７６]おっさんさま
おい～っす！
おっさんさま”も”思いましたか（笑）
信宏クンが、ＦＣの雅彦クンに似てるっての・・・・
ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓさまは、似てないっておっしゃってますが(苦笑)、なんていうのか、ショックを受けた後の『後の引き具合』っていうか、放心状態から立ち直れないトコロが、似てるのかなって思ったんで――ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓさまさま気にしないでくださいね(笑)
　なんか、彼を元気づけるには「ドレミのリョウ」で、パーッと打ち上げでもすればいいかな、って思ってしまう今日この頃です（←ＦＣギバちゃん風に・笑）

[５５５５]ｋｉｎｓｈｉさま
　今更ながら、キリ版（ゾロ番？）ゲット、おめでとうございます！なんか・いっつもキリ番に近くて遠い(苦笑)ボキからすると、ｓｗｅｅｐｅｒさまやｋｉｎｓｈｉさまが、ちょっち羨ましいです♪

★『本家』無言のパンダさま★
遅れてゴメンナサイ！今更ながら、お誕生日おめでとうございました（大汗）もっこり美人（註：しとやかなレディの間違い）になるんですよ！

[今週号の感想・其の弐]
香瑩の最後の赤面具合、むっちゃキュート（ハート）っす！
『パ～パ』かぁ・・・リョウちゃん、責任重大ですヨ！！
阿香だけじゃなく、信宏も立派に育てないと！
　も、信宏クンをＣＨの松岡 拓也（拓クン）のように『もっこりスイーパーＪｒ』にしちゃァダメっすヨ！

んぢゃ、あでおすぢゃ！

### [5588] yaeko	2002.02.08 FRI 16:52:47　
	
こんにちは。最近身体の調子が悪いなと感じながら毎日仕事をしていたんですが、仕事が休みになった途端に風邪の症状が出始めて悲しい休日を過ごしています。
「今週の感想の巻」
なんかホッとしました～。りょうちゃんパパですか…「恋人にして」なんて阿香ちゃんが言わなくて良かった～。そんなこと言ったら１００ｔハンマーにコンペイトウ８号（確か次は８号ですよね？？記憶曖昧）にすまき攻撃でおしおきよ！！！
パパ発言に対してりょうちゃんがこの先どういう反応をするのかとっても楽しみ。海ちゃんは大笑いしてそうだな。
あと、今週のを読んでＣＨ３２巻の「写真を巡る思いで」を思い出しました。りょうにおんぶされている時の香ちゃんも同じようなことを思ってますよね。「とっても心地いい…」って。

「５５０９」海里様レスありがとうございます。返事遅くてごめんなさい。セイラは最終回用に創られたものだったんですか。だから二人はあんなに盛り上っているのですね～♪

「パーフェクトガイドブック」
冴羽アパート設計図。何度見ても納得がいかない。しっくりこないのは私だけ？？

「オリンピック」
明日からオリンピック始まりますね。頑張れ日本。頑張れテロ対策。長野オリンピックの時には警官が市内大通りの交差点ごとに二人ずつ立っていたけど、今回の警備はもっと凄いんだろうな。大きな事件がないといいですね。裏話でオリンピック期間中の長野市内の交通事故はかなり少なかったらしいです。
４年前の開催地に住むyaekoでした。それでは。

### [5587] 千葉のOBA3	2002.02.08 FRI 16:32:47　
	
やれやれ・・・.鬱状態からは、だいぶ抜け出ました。おかげさまで・・・無言のパンダさま。いろいろあるのよねー生きてると。（なんのこっちゃ）

>UMIさま・・・こちらこそ、よろしくです。
あと、名づけの話してた時lunaさま・・・・。いいなー、自分の名前が「りょう」でっか・・・。お体くれぐれも大切にして下さい。
＞５５７３roseさま
きっと「C.H」に対する想いは似てますね私と。私も昨年夏過ぎまで、すごいテンション下がっちゃって何も知らない友達にマジで心配されてましたから。やっぱ、パラレルって思えてから、少しずづつ元気になれたかな・・・。でも、やはり香ちゃんには、生きててほしかったと、それは今でも思います。サイコーだよねー香ちゃんて、あの性格、すごいポジティブで、めげない娘なんだよねー。そこに、りょうちゃんも惚れたんでしょうけど。これから、どうなるにせよ、あのひたむきさは、消えないでしょう.すこーし不安で楽しみなんです。これからが・・・。

### [5586] らぶりい	2002.02.08 FRI 16:01:06　
	
こんにちは｡
｛５５４８｝無言のパンダ様、｛５５６６｝千葉のOBA3様レスありがとうございました。そうですね、人間って精神的なもので随分老けてしまうものですよね。リョウもそんな状態だったのかな・・・
これからＡＨも明るくなっていきそうだし、リョウもますます元気な姿を見せてくれそうですね。
とりあえず、来週シャンちゃんが何をしてリョウを感動させてくれるのか楽しみです。

### [5585] ゆうちゃん	2002.02.08 FRI 14:48:46　
	
こんにちは。
5579あひるさま。はじめまして。
「ＣＨパーフェクトガイドブック」の内容は、
・カラーイラスト。ノベルスからのものが多い。
・キャラクター紹介。レギュラー、依頼人。
・エピソード紹介。
・りょうと香の恋のエピソード集。
・北条先生インタビュー。１．ＣＨについて。冴羽アパートの設計図がのってます。２．少年時代から、ＦＣの頃までの話。
大体こんなところです。私はインタビューが読みたくて買いました。あと、単行本３３巻の表紙、全体が見れたのもうれしかったです。このイラスト大好きなんですよ～。りょうの目がやさしくて・・。二人は今もこんなふうに幸せにしてると信じてます！！（しつこい？）では、失礼します。

你好。
5579あひるさま。初次见面。
“CH Perfect Guide Book”的内容是:  
·彩色插图。很多都是来自novell。  
·角色介绍。常规、委托人。  
·Episode介绍。  
·獠和香的恋爱Episode集。  
·北条老师采访。1 .关于CH。上面有冴羽公寓的设计图。2。从少年时代到FC时代的故事。  
大致是这样的。我想看采访所以买了。还有，能看到单行本33卷的封面，我也很高兴。我最喜欢这张插画了~。亮的眼神很温柔……相信两个人现在也这样幸福着! !(纠缠不休?)那么，失陪了。


### [5584] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ　　ｉｎ　Ａｉｃｈｉ	2002.02.08 FRI 14:47:49　
	
　こんにちは～。
　今回のＡ・Ｈ、鬼束ちひろさんの「月光」の歌詞を借りれば、香瑩は今まで『心を明け渡した＠＠＠あなたの感覚＠＠が散らばって　わたしはまだ上手にかたずけられずに』って感じだったのが、やっと整理がつきはじめた、って感じなのかな～ってなんとなく思ってしまいました。香のリョウへの想いとシンクロして（わたしもあの、夢で抱き合ってるシーンは、香の記憶と重なってたのかな、と思います）、そして恋愛感情と肉親への愛情との区別がつかないままにリョウを慕っていたのが、信宏と再会することによって、自分が何を求めていたのかがわかりはじめた、のかな、って。りょうちゃんがパパで、香ちゃんがママ、この２人なら彼女にいっぱいいっぱい愛情をくれるよね♪　
　でも、香瑩も今はそう思っていても、この先どういう感情を持つようになるのかは・・・・な～んてね。リョウだって、完全に割り切ったとは・・・阿香の中に香を感じる瞬間があったりして戸惑ったり、そういうのもあるのかな・・・なんて思ったりもします。そういうのも含めて、これからの展開が楽しみです。

　最近、はじめましてさんが増えて、なんか嬉しいですね。こうしてどんどん、新しい人に参加してってほしいと思います。　

### [5583] 高田	2002.02.08 FRI 11:39:36　
	
やっぱ、北条先生は深いっす！！凄い。今週話を何度と読み、深く噛みしめました。このこと

### [5582] black glasses	2002.02.08 FRI 11:26:46　
	
どうも、こんにちは

[今週号の感想]
みなさんがおっしゃってるように信宏、香瑩が李大人の娘と知った時の顔といい、その後の一人部屋の隅でぶつぶつ言っている姿には大笑いしてしまいました。今回はギャグキャラとして扱われてて今までのイメージと違っていて違和感がありましたがまだ出てきたばかりのキャラなのでこれからどうなっていくかが楽しみです。
それとおっさん様[5576]が信宏がFCの雅彦と似てると思ったらしいですが、８割以上雅彦と性格、考え方が似てる僕（自称）が思うには雅彦はあそこまで暗い人ではありません、たぶん。暗いところ以外では似てるとも言えますし、似てないとも言えるような微妙なところでその辺りはこれから見ていけばわかるでしょう。

今日、ようやく「太陽に○えろ2001」の再放送がやりますね。あ～、長かった。非常に楽しみです。

### [5581] おさる	2002.02.08 FRI 11:06:13　
	
こんにちは、おさるでっす。
北条先生のメッセージが更新になってましたね。
「名前」って、小学生の頃学校の先生に自分の名前はどういう
意味でつけてもらったのか親に聞いてくるという宿題が
ありました。
　その時のことを思い出してしまいました。(^O^)
　苗字もある本を読むと、昔ある職業を伝えるため大陸の方から
来たとか何とか・・・。
　自分の名字や名前で、自分のルーツがわかるというのも
面白いもんですね。
